TVB戰線，怎樣才有最大效果

太多罷買/食，因人的記憶有限，效果不會好，我認為要集中火力，先主力對付在TVB 落廣告最多的一二間，又可罷買的（有些沒代替品的如電信等不能唔用啊），結果係無商人想做頭一二間，會自動減少廣告。唔同意的請負評，請屌，有更好方法的請提出

推

之前有人提過去搞商場show
其實真係work

掉翻轉頭諗
降低tvb公信力更加有效率

係，大家努力，但始終廣告收入才是最大份

對藍絲，怎樣無公信力的電視佢地都要睇，因佢地無得選擇，我地很難減少TVB收視，但我地可以做的係減少TVB的收入

係一定work, 朋友做PR, 宜家暫時都唔會考慮用TVB 藝人住，驚俾人 Label

已經有效果了